林鄭月娥支持區

求下你地唔好叫佢落台呀
係佢不惜犧牲自己同中央嘅關係
令到香港人團結
為自由為民主發聲
佢係慈母呀

搵到第二個上任
咪又係重新包裝推
擒賊先擒王
打倒共產黨